欧莱雅新代言人好型阿

推佢落台

好油膩好想嘔

想問佢啲pose係做乜鳩
跳開心舞？

天朝人覺得牛逼咪得囉

好柒

幾型

忍唔住上淘寶訂左幾枝

型條撚 柒到

割柒

佢個嘴真係好柒

整容前最柒 好心唔好成日扮好樣

佢係支那中肺炎未

好靚仔, 好多人唔抵得

奶共的人特別核突

佢個鼻哥窿大到想塞個插蘇入去

好想嘔啊屌

城城？

死老豆咁嘅樣 見到都唔想用